應該計埋禁區內中龍數，遠射中龍撲出數

禁區內中龍即係有進攻，可以計分

遠射浪射唔計，hea射中龍唔計，必需要龍門撲出該球，接實就唔計。因為射中撲出具威脅，所以計分

仲有可以計...

傳球入禁區穿過的人數：因為傳球技術好，可以計分

帶波最後進入禁區途中扭過人數：防手球員需要有防守動作先算做一人

推